返工有咩開心過有班好同事

多謝

我明吖 呢個

如果走 真係會唔捨得佢地

仲要有個好上司

兩樣都有

男同事用個袋磨我

pmed

用碌9磨就聽得多
點撚樣用袋磨

有冇片示範？

大家咁開心
你老闆我決定今年凍薪大家共同進退！

同班同事做到朋友好難得

yes

岩呀屌 有班閪野真係好難頂

再加有唔會卸膊嘅大佬同老細